Bu Apiyi kullanarak insanlar dogruluk soruları için truth api'ye istek atıyorlar dare soruları için ise dare api'ye istek atıyorlar. Bu sayede istenilen 
truth sorularıysa dare apiyi yormuyoruz ve bu sayede makinemiz gelen isteklere daha hızlı bir şekilde response oluşuturup gönderebiliyor.
Microservice yapısına benzer şekilde oluşturmaya çalıştım, refactor yapmaya devam :)